美國呢單野 同 香港 就知香港班偽人幾撚廢

美國藝人 : 為咗公義 出聲
香港偽人 : 唔可以斷米路 扮睇唔倒先

算啦，因為美國唔會比人封殺，試下係支那問題，班人咪一樣因為封殺唔敢出聲。

美國藝人偽善過香港果班
香港果d擺明仆街黎
美國果班就爭取黑人女權
但只限美國 出面果d完全當睇唔到
今次個個i cant breath都係因為要反侵咋

最撚搞笑係有啲偽人由上年6月到依家都好似睇吾撚到香港新聞咁。依家美國單野又會發聲
香港經歷左警暴成年啦屌！

佢地扮睇唔到扮聽唔到，只係鍾意RMB

邊個偽人講咗black lives matter但冇理香港
開佢名一齊去屌柒佢

關咩事 美國藝人靠美國市場
香港藝人靠中國市場

邊個

Nicole Wu

胡定欣？

全世界最狗閪既藝人一定係香港 嘔撚心到

要留條後路擁抱大灣區

人地係美國藝人
出聲撐自己國家既事有咩問題？
連登都成堆傻閪叫人唔好講美國d野
憑咩屌呢班藝人？

梁文禮原來ig有出post 屌偽人